港共政府 我屌你老母 我係都要食黃店 吹撚脹呀

繼續諗d小學雞規例啦
俾全世界睇你地班高官幾無能